諗緊12月27-30 去北京

諗緊去唔去玩4日 好想睇故宮北京城
睇左天氣預告 -11 至0 度
雖然乾凍 感覺會好少少

有無人近排或者將會去北京可以分享下？

故宮唔撚洗去都得。
屌佢老味，宜家官方得返上網買飛，回鄉卡買唔撚到。

果次我去到門口買黃牛，好似個傻仔咁一邊行一邊講"有票嗎..."

最後有條仆街賣左張身分證俾我，話拎去嘟就得。

屌佢阿張相朦豬眼咁撚過，過檢查果時我瞇埋眼扮果條友，人地都覺得唔似，好在個朋友即刻拉走我先入到。

入到去乜撚都睇唔到既，佢封撚左個宮，入面又無開燈，望入到夜麻麻，大家就話呢個係阿邊個邊個住。

屌。

天氣聽日我返去問下北京fd再答你。
我1月再去。

我又無諗過會買唔到飛
我諗我會望下d 鬼佬點買飛
多謝提點

夜晚零下十幾度，記得著件勁d既羽絨，著多件褲去。

夜晚出門要帶果d耳仔，唔係你出去行一陣耳仔就凍到痛架啦。

有無咩地方想去

遮耳仔果啲真心要戴
好耐以前去過 凍到耳仔掂一掂都驚會甩

未plan
淨係要去故宮歷史文物

會帶耳仔啦一定

故宮如果有人想去就去啦。

故宮附近有
後海(春嬌第2集果個湖仔) 。
南鑼鼓巷。

西邊有
首都博物館
上d有海洋館 動物園

東邊有798藝術區可以打卡影相。

其他就有

長城。可能地下結冰。係上面行會"扇"親。自己小心啦。

地壇。宜家唔知有無野玩。可能有滑冰。今年好似無落過雪。

團結湖。影下相。

工人體育館。咁上下啦。

拿。佢地地鐵就用乜鳩"一卡通"既。係地鐵站cs度買。

如果你預自己唔識路。最好用"滴滴出行"。同uber一樣。你可以用香港信用卡俾錢。又唔洗搵路。

感謝巴打
睇黎你住過一排北京
有無美食推介

我無住。。只係工作成日去。我又覺得呢個地方幾神奇。同埋溝過下首都女孩。

食呢。你唔好亂咁入。雖然地道風味係必試。但細店仔唔好試啦。

緊係要去食下大董阿 乜鳩烤鴨架啦。

佢地食野好撚重口味。好濃味。好撚辣。你可以試下水煮魚。

佢地d炸醬麵係黑色。

食餃子。佢地做冬。冬至都食餃子所以好地道feel。

有隻老北京酸奶。白色樽。你可以一試。好似周街都有。我係士多買。

Thanks
超鐘意酸奶 片皮鴨 羊肉串都勁想食

好鍾意北京 一年去一次
長城推薦慕田峪 少人好多 好靚
唔好去八達嶺同居庸關 太多人
鍾意古城嘢可以去埋恭王府 和坤故居 好別緻
圓明園預多啲時間 記住周圍行吓唔好一條直路行完就算
地方大到你行唔完